# Exercice 2 Recherche de multiple de 3

## Explication
>* La recherche se fait de 0 à la valeur choisie. La valeur choisie sera mis en paramètre dans la fonction.

## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/test_console.png)